[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

3個月以黎
連儂牆起到好大作用拉攏淺黃同中立
入面內容百花齊放
有好artistic既 有以理服人既 有號召行動既

但3個月後 既然淺黃中位已經歸邊
連儂牆既新方向要對準藍絲！！

老老柒柒
藍絲有幾款
1。大陸偷渡/移民落黎
大陸係咁好，又點會想落黎呢？
關於共匪做過既仆街野，大至中央，細至市/鎮/鄉既政府
佢地親身經歷過唔少！

2。同大陸關係好深，可能做生意，大陸有親戚
係上面做生意，大陸既司法制度幾咁人治，佢地清楚過我地！
大陸有親戚既，佢聽三姑六婆講既八卦野仲多過我地！

3。社會中上產 覺得祖國强大，自己亦得益
祖國强大，但你想唔想香港同中共全面接軌？
呢班社會既得利益者點會肯！

鼓吹對中共既不信任 絕對唔等於要港獨
左膠D黎講： 建設民主中國 結束一黨專政 港人治港 高度自治

當然如果你想激烈D，係另一個方向
都OK！唔割！

再提供個思路：社會中上層，覺得要社會穩定先有得發展
就算popo點錯，仍然幻想呢個唔係常態，事件平息之後popo會變翻以前的香港警察

good idea
黒
黑警已經開始同公安接軌！

推

Push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

今日甩P推915慶祝

[行動] [文宣] 唔敢卜還拖就谷文宣啦 全世界即刻用twitter tag #chinazi

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

求文宣

裝睡的人叫不醒

CHINAZI

公海見到

We have enough of CHINAZI

push